# Банк всяких красивых вещей для дизайна сайта 💅
*Указывайте ссылочки на используемые элементы в макете !* ✍

## Ресурсы 🍑

1. https://freefrontend.com - пишем в поиске что хотим и наслаждаемся.
2. https://frontendresource.com/ - куча разных элементов по группам.
3. https://1stwebdesigner.com/ - статьи на множество тем. Есть крутые эфекты разделл `css`. Есть много статей с разными концепциями сайта и дизайна, обычно есть примеры. **Их надо прилагать**
4. https://alexeybychkov.com/css/ - тут есть ссылки на примеры микроанимаций. А вообще очень хороший блог. Чел реально что то знает про быстро и качественно.
5. https://blog.avada.io/css - куча разных элементов для дизайна. Много пунктов ещё пустые, но может нужный именно вам - есть.


Список будет пополняться... 🚀
